【8.16】 8時！中環遮打花園舉辦萬人集會！

拉番沉左的post 上黎

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

【第11陣】直踩維也納！阻止禿鷹聯合國上位、去信ICAC調查黑警、整理二哥等背景！

和理非助攻！
將我地的憤怒化為文字用隊爆ICAC的email
大家唔好令攬炒巴打團隊的心血白廢
係呢度like 打飛機係無用架！
一人一封email 輻射出去！

警長都話, 要有人報案先會開file 做野,
愈多email 代表愈嚴重, 愈要緊急處理,
唔罷工就畀多d 野佢地做啦

以下就係ICAC Template：
唔需要落真名投訴，但就只係差你郵寄，行埋最後一步！

阻止禿鷹曾偉雄成為聯合國代表！
Template:

UN聯合國:

（緊急）（無人講？）有無人知超過30個鐘 811被捕人士新屋嶺見到律師未

自推下先

推

8.16，攬炒巴約咗我哋，8點遮打

攬炒巴

攬炒巴約咗我哋

唔可以浪費攬炒巴嘅努力

816 攬炒巴約咗我哋

816 見

今晚

一路排隊撳錢一路推post好嘛

(急問)攬炒巴個816遮打集會取消咗呀？